覺唔覺如果毓民重喺議會根本唔會有咩一地兩檢國歌法

碌撚喺my radio屌朱凱迪同泛民無撚用, 真係屌得好好
係人都知碌撚咁多年來響議會成功阻過幾多惡法通過, 絕對唔係淨係識揸住古文觀止剪剪貼貼啲句子出來演講鳩up上載搏like
香港人真係唔值得擁有碌撚

教主又中

老實講，佢屌嘅嘢係好撚中point

但今時今日咁嘅環境，佢喺議會最多都係拖慢少少惡法嘅推行，屌下啲濕鳩高官。但啲惡法都係照推照通過

利申：教徒

毓民定朱凱廸，都只係能夠拖延表決，無乜可能阻止表決甚至迫到政府撤回惡法......只不過毓民屌人屌到發發聲，睇得過癮d爽皮d

收割梁天琦食人血饅頭
天琦無得選邊個最開心
射落海都唔益熱普城
毓民夠票喇要投游蕙禎

以前三子對抗惡法既方法陳出不窮
而家就食老本

唔會啦，而家港共政權變本加厲，幾好口才罵臭佢哋都會夾硬過。

咁又公道d講，因為議事規則可以玩ge方法，佢地都用左。朱凱廸個88(1)都係多得保皇黨政獻計咋

咪睇到佢咁大啦

毓文

曲線引晒班真心傻鳩出黎

親愛的 毓民啊

還我教主

第日香港建國之後一定會還教主一個諡號

日屌夜屌咪又係硬過